前女F4成員劉樂妍 :給中國人磕頭怒嗆世上沒有台灣國

大陸遼寧艦日前進入台灣海峽，引發國軍高度關注，前女F4成員劉樂妍卻發文表示「喜歡看風景就讓它看啊」，認為「台灣人只要是中國人，他們永遠不會打我們，而且會保護我們。」並不斷積極表態自己是「中國人」，引發台灣部分網友抨擊，遭酸「抱中國大腿」，更要她別用台灣健保，對此劉樂妍激烈反擊，嗆聲：「我還要給中國人磕頭」、「世界上沒有台灣國這個國籍」！

因為遼寧艦事件，劉樂妍被民進黨立委黃偉哲酸是「脫星」，並認為她失言、低智商，更遭部分台灣網友抨擊「為人民幣下跪」、「別用台灣健保」等。對此，她憤怒反嗆：「我不但跪在中國人面前，我還要給中國人磕頭。因為我是中國人的後代！」

劉樂妍表示「因為忠，所以我從來沒有說過我是中華人民共和國人。因為孝，所以我也沒有忘記過我是祖籍湖北的台灣人。」強調自己賺的錢一直打回台灣，是對台灣是有貢獻的人，質問：「憑什麼要我不會能用台灣健保？要我退出台灣國籍？」更加碼嗆聲：「世界上沒有台灣國這個國籍」，反酸罵她的網友：「難道你們這些人全部都是洪素珠嗎？」

台灣宇宙漿
膠都費事畀

我是祖籍湖北的台灣人 唔怪得

「憑什麼要我不會能用台灣健保？要我退出台灣國籍？」
「世界上沒有台灣國這個國籍」

精神分裂

雞味濃
不但要給支那跪還要含

f cup x 4

係咪史前偶像

依條女真心膠兼政治白痴

狗衝學香港
最緊要奶到$就得

對奶

有奶,你啱

狗奴才DNA深植